請「香港警察」正名為「中國香港警察」

請大家以後叫香港警察為中國香港警察
以實踐香港為中國一部分的決心

叫克警幾好，唔轉啦